留住你 卻又期待我可跟你做情人

明明係逃避你先啱 你個傻仔又自己改左佢